走了喂 12點！好撚危險 黑警準備好曬！

聽日後日再同佢地慢慢玩啦！推！！！
叫手足走啊！唔好受傷！Plz

推!

推

仲有邊區未散？

星火新NUMBER
【6461 6642】
新舊number都用得
完任即走 防跟尾狗